原來tvb影響力係好大:-(:-(:-(:-(:-(

家中兩老同佢地啲老朋友同大部分中/老年人一樣 唔識上網，cctvb幾乎就係佢地接觸新聞同政治既唯一窗口，而佢地會對電視所講既野深信不疑

我岩岩同佢地點嘈都無用，因為佢地認為新聞講既就一定係事實既全部原來政府捉住左好重要既一隻棋

有咩 fake news 就講俾佢哋聽
譬如：
CCTVB讀晒其他大學校長嘅聲明，除咗科大

係好難，因為佢信你即係等於佢要推翻哂成世人建立嘅思想，所以佢地為求維護人生僅存嘅自尊，一定會迫自己是撐政府同警察

睇內文幫推
［必看］茶記一直都係流動戰線！！

延伸閱讀：茶記戰線

有位廢老係茶記話：成班冇腦暴徒又係到搞事，我有交稅架

pc 19185